點解男人要結婚？

女友成日催結婚 究竟點解要結婚？男人結婚係咪衝動多？點解我無衝動要求婚？通常男人幾時先想結婚？求解答

唔想被女人日日煩住要結婚嘅時候

1：安全感問題，由其當佢年紀大或已經為你付出過好多

2：如果冇計劃好將來日子點過，多數係衝動

3、4：你未玩夠，或有其他野令你唔想結，例如財政上嘅問題，或你根本覺得而家女朋友唔係做老婆嘅材料

答案其實自己諗，同女朋友溝通好，講出問題等大家唔好誤會

因為一時冲動
當你食過一間餐廳嘅好好食豆腐火煵飯, 之後日日飯
一個星期後, 餐廳做promotion ,比10萬蚊可以每日一餐火煵飯, 食到死
你覺得一日一餐10年就回本, 於是就上左當
一日,一個月,兩個月...炸豆腐慢慢變軟豆腐, 火煵變肥膏, 泰國米變中國米, 餐廳老細鳩hea 你
眼闊肚窄,貪小便宜係人類嘅共通缺點
有些事情,總以為會向好方面發展, 但唔好睇少人類嘅懶惰同墮落嘅能力

停一停, 諗一諗, 唔好做碌葛

屌呢樣真

事實係九成男人都後悔結婚